睇東張西望睇到好心酸

一個好老豆，一日打兩份工，自己休息訓網吧，月入得兩萬左右，寄萬幾返去養家，點知係網吧訓下訓下就去左

點解呢啲好人要受呢啲苦

一萬六千蚊寄番大陸
養一妻一女
佢老婆用乜錢要萬六
屌你老味深圳住靚樓 餐餐食好野
都唔洗一萬啦屌

RIP

窮人無好人

窮人比有錢人挽

挽你老母臭閪

以前會覺得好慘 咁努力 番兩份工為個家
宜家覺得好戇鳩 咁樣作賤自己 一技旁身都無 用時間換取金錢 可憐人自有可恨之處

可憐的人必有可恨之處
可恨的人必有可憐之處

依家報緊嘅賣刺身
佢地報完之後其實會唔會舉報埋
定係拍完就算？佢講到一半冇牌但節目出咗街之後啲鋪仲喺到算點

食環會做嘢㗎喇......應該

根本抵撚死 話我涼薄都係咁講
自己打工打餐死先搵得兩皮
走去搵個大陸女人生小朋友 仲要八成人工比撚哂佢
個女人喺上面好食好住 自己就做到死撚埋

老婆分分鐘晚晚俾唔同男人抽插。

呢樣野我唸大家都會咁唸

5p仔老母畀連登仔屌
挽你老母

屌你老母識唔撚識打字架5p 狗
挽乜春？係玩字

大陸個女人 分分鐘當佢提款機
個囡老豆又可能唔係佢

咁on9既人都有？

自己羅嚟 係要搵大陸婆 重要俾晒d錢人 戇尻

其實咁辛苦搵錢又無得抖，搵埋啲錢最後都無命使，點解唔舒舒服服有錢就去下旅行買下嘢就算，起碼享受過，真係死都無咁慘

挽你老母
死全家玩單機啦

Show block user

咪臭係囉

呢啲人唔揾大陸婆有撚人嫁佢咩
自己冇咁大個頭要戴咁大項帽
死撚左有乜好可憐